蔡英文 - 感謝台灣無名英雄

「這位先生」是陳時中，他是台灣的防疫指揮官。他和指揮中心的團隊，表現都很好，我很支持他們。我相信絕大多數的台灣人民，也都會認為有他們在真好。
不只是指揮中心的團隊，在全國許多地方，都有戴著口罩的防疫英雄。他們是醫護人員、是藥師、是醫檢師、是所有在防疫第一線工作的人員。我們無法一一叫出他們的名字，但他們都是台灣防疫的無名英雄。台灣有這些英雄，真好。